女朋友又遲到 屌

明明講好約咗8:30pm 佢都話ok
8:10pm提多次 佢之後就冇覆我
好仆街呀

啱啱臨出門口嗰陣執返劑
遲咗交返條女畀你sor

咁你唔好等囉

做緊ptgf都話你知咩

港女 真係麻煩😡